失眠有咩藥推介

因為自身問題 日日比屋企人鬧/揶揄
已經幾個星期都係天光甚至中午先瞓
但feel到完全唔係mental果隻瞓
而家日日比佢地屌我夜晚唔瞓覺
有冇咩安眠藥推介？要係藥房買到嘅

藥房果啲就唔係安眠藥 安眠藥要醫生開

第一代抗敏感藥

打飛機

我個名

褪黑激素

Tried zopiclone
幾有用 有次食完暈暈地咁濟

邊度可放心大手買。。。有冇中間人幫我

weed幫到你

梗係有用啦最強就係白瓜子
但係長期食都唔係辦法

如果本身唔係話長期失眠嘅話或者去藥房買一啲抗敏感藥
敏感藥都有啲令到人哋眼瞓嘅成份
但係如果真係失眠咗一段時間嘅話
去搵家庭醫生直接同佢講你失眠佢多數會開兩星期藥俾你
如果你要大手入貨就真係要搵一間相熟嘅藥房
一般行入去藥房唔會賣安眠藥俾你的

試過CBD oil 唔覺得有用

利伸 失眠咗十幾年 長期靠藥物瞓覺

白瓜子係最勁？

Vodka

訓前一小時食：

退黑素 300mcg 1粒

鎂丸 (magnesium glycinate) 100mg 2-4粒

貴唔貴

唔想有藥成份（退黑色素）就先試呢隻 我自己都係靠佢訓

攬女瞓，認真